某國印緊假美金嗎？

無法Fact check 自行判斷

借位
(正經)(請給我長期置頂) 整合被控義士進程 一個也不能少不是口號！

我覺得應該係未流通過出面既紙

無雙

唔出奇
死到臨頭 共產黨有乜做唔出

我係花旗撳都係連號

9月1 (日) 一定係機場
9月14中秋,未必CALL 到人, 所以
9月7 (六), 9 月8(日) 連續2日一定係機場
之後既每個星期六/日 要起碼有一日一定係機場，乜撚都要讓路!!

郭富城有工開

順number 有咩問題？ 去銀行攞錢 我指櫃檯果隻 好多時都順number 由其攞得多

如果擔心，銀行換囉。
好似話啲人都可以存入美國銀行
或者換啲日元，英磅，澳元
historically low 㗎而家

竟然換到一蚊紙

有FD半年前入澳元
喊緊
同時間入日元既成日請食飯

【眾籌 Google 廣告】 本地文宣 : 多媒體廣告

大陸定香港換

我屌，真係喎
由恆生撳出黎，好多都連號
我諗係正常掛

我之前渣打兌都係新銀紙冇留意連唔連號

銀行換無事掛

以前北韓就試過印過大量舊版100蚊幾乎可以以假亂真
上星期匯豐換都係連num

現鈔除左收遊客，其實仲會一機機外匯現鈔空運到港
如果係新紙或連號，好大可能係同一批貨
大多係庫存用晒，新貨已經到港
大家可以已提出美金，換美金

有時獨裁政府為保國力都會黑市買假美金頂住
現實真係有發生過

幾年前開始換嗰陣，同花旗預訂嗰陣指定幾多張1蚊、5蚊、10蚊

今日唔知做乜
Twitter狂煲哩樣
好似郭x櫃嗰班帶起
利申唔識，請獨立思考

假美金

有都唔出奇而加佢地窮途末路而印假鈔成本又唔高
如果中國以國家級既力量去印假鈔普通人基本上好難驗到

睇定少少
郭嗰班慣性吹大

佢地唔會自己印
直接搵黑市買
城城又要開工

睇黎真係要拎放大鏡逐條逐條紋路check

有d連number
有d唔連number
有d同number

明白今日要荃葵青好忙
但有冇文宣可以幫手，多啲英文版大家先可以係機場等地方派 先可以推出國際！
推比英文文宣組做野啦！

[突發] 外國勢力！文宣做野！

唔撚理啦
煲撚大佢俾外國睇啦

push

LM

同number

連number有咩問題
剩係可以解釋到係同一批印出黎 都證明唔到係假
你話同number就話姐

係像真畫！！！

龍咁威

咪on9喇 銀行拎出黎既美金 日本紙不嬲新少少 甚至連號
你知唔知新版美金條防偽線有幾難抄
細鈔係銀行拎埋倉底貨出黎 換唒就無

利伸同出納好熟

我去中銀訂咗兩次都係有一堆10蚊 1蚊

提醒外國巴絲要小心

你肯定所有銀行都信得過？

唔夠美金？咪印 lor !~~~~
中國邏輯，你美國佬都印得，我唔印得？

好煩

畫家
白卡義士

係唔係都推比外國啦

真係meko水黎架wo

同number 就話啫

好多強國人係香港銀行入美元
可能果啲係強國流入嘅假鈔

利申：親眼見到一大堆講普通話嘅人入美金

支那狗有咩做唔出

咁都好
起碼都知中共大獲到咁

你識法何必破法呀

麻煩你跟一跟我返差館先

假美金

印銀紙咁似以前國共內戰個時既 不過個時係國民黨狂印 搞到D人好撚慘 輸民心 個時共黨買自己清廉之類

屌你我一萬美金全部連號

中銀上網預約訂美金嘅，佢好似 assume 你旅行用，會俾啲散紙
試過喺外地用美金換當地貨幣，散紙個 rate 差好多
唔想要散紙嘅要打電話去預約，講明全部要大紙咁

全部都係假

算啦 我反正都係擺響屋企 應該唔會太大問題

幾痴線先會睇好澳紙
Realty market 大選後keep住跌
一啲利好消息都冇, foreign buyers (90% Chinese) 走曬
AUD 8蚊都係幾年前食住market boom咋

支那大獲就不嬲
豬肉都搶緊
關稅都打撚死8成出口
得本土內需可以做

幻想有人用假美金買假豬肉

同Number就大件事啫

好撚驚 匯豐atm㩒出離既唔會假掛？

C世界開始活動了！

最恐怖係細額順number

Citi 也是連號

日元真係訓係到都贏

低位6.7-6.8 依家7.3-7.4

銀行好似係會連number咁整理D錢鈔
上次喺atm禁錢都會出連number嘅錢

渣打拎美金要唔要book定？

當年種鴉片

For你去旅行有散紙用方便啲

屌
大家睇定啲勿炒車

低位好似幾個月前

北韓一向有印假美金

我唔信佢唔敢印

散紙好重要，就算美帝鋪仔都未必找到100蚊紙
如果係去南美東南亞
100蚊可能係人地半個月人工，街邊鋪點找比人

HSBC 撳都係連號

其實真係有可能係假
同唔係淨係諗真同假既問題
而係就算係真,仲有一個問題係大陸點解會有咁多新美金
香港有好多新美金係好正常
而大陸人仔唔係自由兌換美金,所以平民先成日要LOOP舊美金
點解會突然會爆一渣新出黎
一係假?一係香港供上去?

我去ATM都拎過連No，

連登仲味有金錢收藏家出黎教大家細分

［開飯/住宿/義診/搵工］你班前線死廢青 未成年中學雞同我入黎！

我唔敢再換美金

你遮銀行名做克

支那想打貨幣戰？
自己就行電子貨幣

同number先講啦

快d通知侵侵

遮左既係個國家

唔跟咁貼住

ok

不過fc咗味

同意
不過事實上都有少少奇怪

我起找換店換 唔知有無問題？

香港銀行換外幣有新鈔好正常
但佢話支那銀行系統有咁多新美金係唔正常 我就未試過

chinazi
xitler

新係好j
但舊鈔真嘅機會大好多

仲敢po出嚟 睇怕要被消失了

銀行會搵陣d

智障
有咩咁出奇

連號都可以傾一餐

用下腦 唔好傳埋d牆內fake news 啦
人民幣咁垃圾 d人都整唔到張似樣小小ge假鈔
美金全球通用 你估d防偽技術會唔會差得過人民幣啊啦？

好撚似gta

你地小心自己手頭上嗰啲仲好啦

大額俾領導拎晒
你仲有細額換算好彩
沒事兒

推

北韓印既都咁難驗唔知中國印既會點

美國佬都唔用現金啦

之前吹風叫人換美金
原來係有心人想散貨

出依個 post 似 5 毛
想嚇人唔好換美金。。。防走資多 D

邊啲？睇左好耐都搵唔到

同 number 就影相send比老美
之後坐等WWIII

印咁多有用先得........都要流通入市面.......
就算講緊幾百億都唔係好多......

制裁 禁止所有印銀紙 油默出口到中國

有d靚number

唔洗驚喎

印都冇撚用
過多幾個月轉急凍扒做交易單位

CHI NA

AA 13141688A

Gbp 同 aud算鳩數啦

北韓一早印梗小事！

萬一中國恐慌式印全球各鈔

買幾隻足鳩金猴穩陣
黃金將成為最穩定嘅資產

我都咁諗，黎道己經有人帶方向，如果你怕有假美金，你不如怕D港紙會比中共狂印出黎係香港銀行轉美金？

你估中共出聲金管局會唔會唔俾港紙嘅模板比上面呀啦。

我就係英俊瀟灑咬爛花灑18區滅罪小王子龍威

連number有咩好驚 同number先驚

北韓印到舊鈔 未印到新鈔
大家冷靜少少
唔好比人動搖到換美金嘅決心

流氓政權唔出奇
當年北韓印假美金就係中共比器材
香港亦要小心假美金假港幣流入

又係支那技倆

中國印到就唔洗限攞啦
美金最安全

不可能

好驚
換多幾萬美金保平安先

新和連號=假？
支那平行宇宙裏係冇新銀紙的，全是妹菜爛錢...

太新=假 →不要
太爛=殘缺幣→換畀我→不要

世界太大，出去走走吧。

共產黨係國共內戰期間印假鈔 玩到國民黨統治區通貨澎脹 間接輸左場戰爭 明顯故技重施

外匯都有咁多咁新未用過？
利申，唔熟

唔使

有乜嘢做唔出

加拿大都係，你買幾蚊野隨時廿蚊都唔收你，莫講話100

呢個推

真係假美元, 燒山證實左

05:22

變色油墨

有d靚冧把
有d連冧把
有d唔連冧把
有d可能...

國家級的油墨和紙張係獨有, 只賣給國家印發行紙幣
中国用這些油墨印美元

支那人做咩拎咁多美金

中共在葫芦岛偷印大量假美钞

用火燒燒佢，真嘅應該燒唔著

算唔算係宣戰行為

九成係想嚇人唔好換美金
由中國國内傳出，分分鐘中國唔係好掂，一石二鳥讓領導先走

印鬼。
中間條線佢哋無辦法做到

唔係嚇人
應該係真
舊的美元是真的
新的, 連續的, 應該是假的

fake news係中共技倆
美金有事全球攬炒

因為佢唔想我地兌美元所以放假消息
你今日㩒左未？

主要係因為美國印啲新嘅一百蚊，再加上啲人係咁攞美金現鈔，所以銀行咪要同美國買返啲新嘅返嚟，嗰啲全部都係新紙，連號碼都唔出奇

個個月都㩒 一出糧就㩒